我有時發夢會好似飲醉酒咁 有意識 但係好暈...

正常夢入面係意識，但係唔會暈
而我係有意識 但係就好似一個就斷片既人咁。。

有冇人明。。
我係咪有病

平時冇野做可以連續訓十幾個鐘。。

HELP!

有冇人試過

我都試過不過唔知係夢定係現實。暈到起唔到床

我都係咁，但係前一晚冇掂酒精